左有浩頂 右有鄭泰 呢兩位真係市民之福

香港始終有你 兩個都醒目仔
社會之福 大部份市民都係白痴
唔識呢兩塊瑰寶既好

左右開弓，插你閪窿

可惜少咗梁遊 唔係就可以再組四大天王呀

鄭松泰同志暴露呢件事，組織很關注。

2 v 2
一邊為銀紙 一邊為公義

傻啦 4個都為香港好
香港始終有你

新西之福

期待